梁定邦：監警會未有收到涉警員無編號的投訴

監警會表示，就警方在反修例活動執法的投訴個案共有623宗，當中224宗是須向監警會匯報個案。主席梁定邦指，沒有收到直接投訴警員無編號的個案，但有投訴人未能提供警員編號，但他相信可以從現場片段等核實警員身份。

警方在監警會例會上表示，就速龍小隊的制服設計未有位置顯示警員編號，已作出改善，在小隊頭盔上有識別編號，強調警方可透過編號，識別相關警員身份，又指可憑事發時間、地點比對值勤表識別警員。警方又透露，反修例風波至今有超過2200名警員及他們的家人，遭網絡「起底」，更有不少惡意恐嚇及攻擊訊息。

警方的心理學家就指，警員執勤承受巨大壓力，6至8月有66宗警員及其家屬需要接受輔導的新個案。

冇編號點投訴？

就係叫你投訴無編號

冇編號點投訴冇編號

不如叫關警會算啦

收皮啦你個會

平行時空?

帽都唔覺有號碼喎

哲學問題

市民：我要投訴警員！
監狗會：有冇警員編號？
市民：冇！
監狗會：投訴不成立。
市民：我要投訴佢冇編號！
監狗會：咁係邊個警員？
市民：唔知！
監狗會：投訴不成立。

平行時空

屌你老母今時今日投訴有撚用咩
條友都On撚79

多鳩餘成班垃圾圍威喂

返去訓覺啦

愛警會

證監會真係多舊魚

算吧啦佢都係唔想立人權法先走出黎廢up

反而文宣要大大力推人權法

以下係一位市民向監警會投訴既事宜
系統：請輸入要投訴既警員編號
：屌你老母冇編號呀
系統：輸入不正確請重新輸入
：屌，亂鳩打算
系統：請輸入要投訴事項
：事項 - 狗冇委任證冇編號
系統：資料錯誤，系統偵測到你已輸入編號

我屌你老母

食屎啦監警會

佢地係咪出黎搞笑
我睇完成篇，完全唔覺得嬲，可能已經慣左佢地9up

我屌你老母啦
咩叫現場片段核實警員身份
唔講其他
剩係D速龍都包撚到睇唔到D皮膚
點撚樣核實?